Ps5有可能調整價格狙擊xbox

準備打價格戰
玩家爽翻天

xbox平啲但都係想買ps5

個荷包好c伏

ps5 sor sure

定仔都有可能會調整價格

可加可減基仔

定延是無價寶

Xbox 部平機 series s好似已經性能勁過ps5

咪撚戇鳩喇

M$

忍唔住block左佢

只計CPU既又無錯既

因為定仔唔值錢

已經係長期做緊特價仲要再調整

廿蚊變10蚊
10蚊變1蚊

正,最後我哋消費者受益

印度佬幾時俾人追擊

點解要狙擊我

歐洲市場真係唔知，但索尼係亞洲市場一定贏撚緊 我係雙修玩家btw

爭餐飽就啱 消費者要得益就係唔好有一方獨大

Cpu😂 有無認真了解過啊

你訓醒未啊?

有d人當機能係一切，笑死

咁會唔會好蝕
好似ps4淨賣機係賺唔到錢
今次真係比m$用錢掟死

搞手志在打個和
大家開開心心打鋪機

唔係機到賺你錢咪係其他地方

睇黎今次要兩部買晒

兩部買哂唔洗煩 加埋都平過一部iphone

正，繼續打，最好打到價格平手，等我地平入next gen console

屌 係唔係都會買架啦 會咁撚窮慳個兩三千 不如屌你老母做多一個月part time 慢慢爽啦

連登仔10000 hkd都買
唔洗減啦

今代Xbox x 都內置水冷 講到好撚勁咁

講到好似用盡晒 d機能 去run隻遊戲咁

點知 ， ...........

左右對比 都唔多過5%

仲要首發女神 玩埋對家機

認真 柒到爆廠

攞部機跑分 打飛機咩

水冷都講得出你真係on9唔係扮

又引到位柒咕轆會員出黎

講緊今代 呀 柒頭

打機師

xbox one x係用均熱板散熱唔係水冷wor

你覺得Liquid-cooled vapor chamber=水冷？

Xbox平個部係咪最高得2k ？

睇佢敢唔敢用充月費任玩舊驚撚鳩微軟狗

係

亞洲區XBOX D人少到仆街

之前上人屋企玩排APEX 排到2046都排唔到人

M$今鋪燒錢換市佔

不過無所謂,最後得益都係玩家

同埋跟機送EA XBOX GAME PASS

但其實EA果面好多舊GAME

新GAME更新係慢到仆街(可能幾個月先一隻)

XBOX果度就唔同,佢個平台係半個月左右就會有新GAME

計返今鋪XBOX真係抵到爛

如果真係多人買,咁佢online 情況應該會好好多

因為果陣我排APEX係閒日晏就都排好耐

ea play 新game可以玩10個鐘已經差好遠， 話哂ea game真係驚

等到Xbox出即刻買番個新手制

機就等第二水先可能買ps5

Spec撚一家唔會買Xbox series s

個效能低到 佢標行1440但應該都係行1080

俾多千幾蚊買貴個部好過
（如果係買Xbox既巴打)

好似係液態氮